沉淪得快樂請你別要伸手救起

Hana

原來我記住你 便忘記 我自己

kagawa

拿

賓

原來 我記住妳 便忘記 我自己